[Xeon E5 v3] 超頻第二彈

有新efi可以加50mv

有人用dual 2696v3 full load做到3.8ghz

本身用mprime，一粒2.2，一粒2.8
依家一粒2.9，一粒2.8

多過6核

你幾時會upgrade

等i9

粒4790k得4核 有時連機都開唔到

update，個efi係減50mv，我已經輕左三次機

page32有個新efi冇減電壓，依家試玩緊

我黎撐場既
1. 用HXD改BIOS FILE
2. FLASH BIOS
3. DEL左WINDOWS唔要既垃圾
4. 係EFI SHELL行COMMAND PRE LOAD DRIVER
5. 用VMWARE既TOOLS PATCH MIRCOCODE
6. 爽呀DLLM

我粒E5 2683v3終於勃起啦

3-5，我係linux機搞方便好多
btw準備入手2696

官方好似無2696既turbo information
就咁睇應該人地張CPUZ個倍頻，應該原本1-2 CORE BOOST到去3.8?
之後MICRO CODE PATCH晒18 CORE BOOST盡上去3.8

係

update
對唔住fake左大家，18核3.4最盡(超頻版)，server板最盡avx2 3.3 (唔過熱既話)

超外頻火燒連環船

自
仲以為2696v3好撚好打

超一超外頻就上3.6啦

係，用50_vcc加埋超外頻，18核avx可以做到3.6其實已經勁過2679